想買部電話打機用,有冇手足有好推介

我個仔成日話依家部iphone玩個隻fate好lag
我對電話就唔係好熟悉,想知有冇電話打呢隻game可以推到144fps

我出寶具果下會lag
係咪正常？
但玩王者榮耀又唔lag

小米

聽落呢隻game都幾食部機既效能

小米唔係牌子黎架咩
應該買邊隻型號

紅米5

小米8

呢隻好似日本game黎
買返日本機會唔會順啲的?

3310 for sure

係
所以你成日見到啲死毒撚用SONY=.=

痴孖根

anroid

垃撚圾
點解可以出部咁on9嘅機

仲送高登acct, 低屌

電競手機多9餘，iphone啦

日本多數人都係用iPhone，唔會針對某部日本Android機去tune隻game。
唔係盲撐iphone，我自己都係用sony，但打機真係iOS。
Razer phone個方向都幾好，120hz mon係好順，但上一代cpu，個mon幾勁玩大食新game都行唔順啦